女友同Ex仲有聯絡！！！

個Ex幾年前傷左女友 她都仲肯同佢往來
前幾日唔覺意見到佢地係wtsapp有聯絡
質問左女友 佢話無野就唔怕聯絡
睇黎佢有意繼續保持朋友關係...
但我好sad 點做好

你講到出口介意佢都咁 自己睇路

雞即係雞，根本唔識做人

中出即飛
唔洗諗
麻9煩d臭港女

但我幾鐘意佢

中出即飛

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

有無直接講話你唔鐘意佢同Ex聯絡

帽事既！

無撚用 女人就係咁
自撚獅屌你老母死女人

哩d女養唔熟㗎啦，一係斬纜，一係就綠帽，自己揀

中

山

出

係 咩叫做朋友 朋友會搞過你之後飛鳩你當無事發生過

講左過拉 一講又喊住口咁話唔信佢又誠

咁更加要小心

飛啦 死臭雞黎

即

我唔想斬纜呀 我知我犯賤

樓上講綠帽果d
到底有無諗過頂帽係邊個到

帽事既